建議整個各區聲討狗鐵

今朝港鐵做法真係火撚滾，一定要聲討，各區港鐵大堂靜坐抗議，等佢咁鍾意封站，而家市民自發幫佢封站，唔洗成諗封邊幾個站。

各區很合作運動，市民自發性幫港鐵封站